##Установка

Если вы простой пользователь и системные администраторы в вашей организации развернули приложение, то можете смело пропустить этот раздел.

#### Установка через ansible скрипт

1. Зайдите и склонируйте себе репозиторий
2. Выполните команды:

#### Установка в ручном режиме